夾公仔想易啲？（心得分享）

唔敢話好叻但算有經驗，但自己都算夾到啲野番屋企
你問我答

廚房得100呎

平時早餐搭咩巴士去廁所?

無圖好難傾

早餐唔搭巴士嘅

去醫院揾個好d 醫生

影戰利品望望

太多公仔卡住咗個櫃桶 拉咗一半出黎

你自己慢慢排啦

Namco 3爪 夾枕頭 有咩技巧

唔記得講 自己夾開台式街邊機，日本嘅真係好少夾

想夾模型嘅可以參考呢條片

唔好意思 自己好少去夾日式機

睇到訓著 夾咁多次先夾到

技巧片黎 佢慢慢夾我覺得唔錯加上香港用呢隻夾法都幾易中 我好彩大約70-80蚊會出到，唔好彩都大約150蚊出到

我都會慢慢upload啲資訊比咁多位巴絲打

尖沙咀首都廣場pokemon個台有冇咩方法易啲打？

利申 pokemon fans

之前聽啲巴打講個間野黑店黎

見到佢長期都放兩隻木木梟係前面 但係都唔係幾夾到上嚟

不過如果都係要打嘅可以試下多段fing夾如果個夾鎖得緊 不斷前後前後咁搖最後後面個下就落夾

係槍位先易夾 槍位嘅意思就係喺洞口嘅上方 想穩陣啲唔比個夾內掉可以夾另一隻公仔頂係佢後面

佢個台洞口正前方係冇位的 只可以左右fing 但佢落爪個下好似有delay fing唔係 加上唔係兩拍 所以我覺得好似好難夾咁

教你睇下拍教先 正常你前後fing再落夾啱啱夾到公仔就係兩拍 有時都會人set做2.5拍或者3拍 其實都係睇佢落夾個陣前後fing幾多下先夾到個目標 另外提埋你二收個夾會大力啲但香港啲機set到又大力又斜好易會一野fing番入去

巴打可以用佢嘅片做參考

多謝爸打先
如果話針對delay呢樣野有冇應對方法？ 因為小弟平時係其他地方夾都做到fing爪 都岀到貨嘅 但首都呢間我發覺每次我fing完之後佢都好似變咗直上直落咁唔知呢啲係咪所謂嘅delay

佢delay個下真係無得點搞因爲無論你點fing佢都係會直上直落 咁樣只可以夾公仔前啲慢慢拉佢出黎或者由個夾順住落到底由個夾自己做斜道出嚟 不過應該都係前者機會大啲 唔好去香港夾啦 留錢去其他良心啲嘅鋪夾或者去台灣

明白明白 巴打有冇話去開邊間夾

香港全部防鎖片貼實個爪 係咪好難夾？

有部分會較得鬆少少 其實第一個5蚊係比你試下搖唔搖到個夾同埋個夾夠唔夠力 如果前者唔得嘅可以放棄因爲通常直上直落除非好彩到彈出黎

我行過見到都會少少地入去夾下 大約50蚊過下手癮唔好夾到唔識停就得 過咗200蚊都唔知就好收手番屋企冷靜諗下邊到錯或者可以改善 最緊要識止蝕

唔得*

點攪

拖隻腳 等佢重心向外再一野叉落去下體 希望幫到你

依啲我見日本個啲人玩起碼3-4000起 都未知夾唔夾到

我都想
但我最後比店員set過，個頭放最左邊空間最大都係卡實唔郁

伏機一部

依隻玩法試過1000夾到，但依隻我用左4千幾

咁都唔算get，隻手已經摸到個公仔

又比人坑多兩百，唔玩了

Fing 抓原理係咩？
即係正中間近洞少少，個抓fing 後時，佢上升公仔就會去左前面？

其實試兩三次就知部機值唔值得玩 嗰夾無力嘅可以放棄

全部都無力嫁啦

無錯 因為你嗰夾收線嘅時候會打番去中間造成咗將公仔有前拉去後嘅情況

順便一提香港嘅機好多時都要用多段fing

有啲起碼會郁到下

元朗夾上癮 沙田石門魔魔爪 荃灣iget
tst 就算啦 垃圾機

屌你老母死基佬

巴打係邊到夾開多?

觀塘或者尖沙咀 不過尖咀要識揀場有啲場好撚黑心

去youtuber個啲會易啲 佢哋係想宣傳多過賺錢

如果部機隻爪無力
你會試幾多次/錢就放棄?

無力嘅試一次就夠